bbc報導香港新聞片段 留言大多撐警

留言全部都係啲左膠話 啲警察好慘 俾示威者圍攻
左膠真係

仲得閒理外國留言？

ON9
Youtube留言全撚部3毛黎架

支那買咗好多三毛vpn

youtube五毛多到痴線

跟本唔洗理
佢地既五毛言論已經唔會動搖到香港人
冷處理就可以

agger
左咩膠

外國5毛

我哋好少人主動打國際輿論

睇蘋果動啲五毛多到

人地五毛軍多過香港人, 無得同人鬥洗留言

收檔啦左膠，開呢d post把撚呀

冇人想知左膠諗乜呀，咪撚再講民意，呢個又唔係民選政府講咩民意

老實講，睇完段片仲講得出呢d野係咩人，真正睇完段片果d都識諗

支那式英文

5毛有組織洗commet。有啲片有5毛入侵嘅8,9成都係撐支那/撐警，無5毛入侵嗰啲就好正常。

你自己起下留言係咩人先啦，睇下佢地subscribed同like左咩片

好撚多殘體字影片架，三毛confirmed

當然，都有真鬼佬左膠時

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

三毛來，唔駛理
所有中国相關新聞都有佢地洗版

唔好Care！BBC 十幾年都係咁。